有咩食物可以保存幾十年以上?

諗住整個私人災難救生倉

M記包、薯條

罐頭

好似冇試食

陳皮

酒

蜂蜜

乾鮑，魚翅

中國喪屍肉

其實罐頭都ok既

雖然佢有有效日期

不過如果真係按足正常程序消毒

超過十年食應該都唔死得

醃野

茶葉

葡萄糖

紅酒(好似係)

咸金桔

鮑參翅肚

陳皮

腐乳

一定係罐頭

軍用嗰啲囉

黃穎璇既鮑鮑

蜜糖 永不變壞

會變醋